ACO CA speed test

第一次考speed test 想知下係咪要打得好快
有冇人可以講下最近考個次考成點？
怕有好多深字打唔切

你唔係做緊酒店accounting clerk咩? 做成點

做得唔開心quit左啊

搵份audit firm唔好咩

我有搵到份local CPA firm ah
諗緊做唔做好
同埋ACO 穩定ma

Good luck anyways

你有考？

冇啊 搵搵下啲會計po 見倒你個po 姐

會計都入ACO